諗住幫人調整眼鏡每次收200-300蚊有冇得做？

主要幫人調整鼻托同鏡臂換下配件咁

冇得做啦
打個和架渣

包唔包口爆先

免費架喎

任嗌㗎喎

調整眼鏡去返配眼鏡間鋪免費幫你整喎

鼻托去眼鏡88
20$換普通、50$換矽膠
你收200-300$

問心，你會唔會上去整？你又覺得整完係咪真係帶得好舒服

除左換配件仲會幫你調理鼻托 鏡臂

無

免費係最貴

有 快啲開

咁人地就唔會調整鼻托?

咁點解你唔免費
咁樣大家開心

你覺得有人幫襯咪開囉

駛鬼上黎連登問

我係你就開搭巴士排隊收$200

你咪試下有冇人幫襯囉

我會根據客人既頭骨 臉形 好細心咁幫佢調整， 能夠調整完後帶得好舒服唔會好容易跌

整眼鏡都要成本
工具 配件 學習返黎既知識 時間 承擔有機會整爛佢眼鏡嘅風險

無得諗 收皮
我免費去眼鏡舖較到舒服為止

無得做 完

笑左

失業失到傻撚左

得喇得喇 實有得做 開啦

有呀我好需要

想搵你較鏡架喎 收幾錢